有無人都係Atelier Cologne同好

如題，佢啲香好好聞，重點係噴完唔頭痛。利申唔識香水野，純粹講下主觀感覺，歡迎賜教。
我用緊Cafe Tuberosa 同Vetiver Fatal 噴親都覺得好幸福。兩隻都唔算最受歡迎啲香，vetiver fatal聞落似木香，sales話係中性，但我覺得已經係男香，聞落好舒服，好似令人心情好平靜咁。Cafe Tuberosa真係有咖啡味，好淳厚咁，感覺上偏女香，sales話佢係晚香玉，無聞過晚香玉真係唔知佢有無果隻味 ，淨係覺得濃得黎好聞。

擴散力其實唔算好勁，要噴返8下先真係會聞到同留到香。持久力就都keep到6個鐘。但去到4-5個鐘果陣，係自己會聞到，但人地就唔係個個都聞得出。我就無咩所謂嘅，自己聞到開心就夠，但如果你想long-lasting 得黎又擴散到，可能要再諗諗，佢唔算真係last得好勁。

佢幾條line都大概聞過晒，除咗我主觀上好唔鍾意有茉莉花嘅幾隻同似草味似藥酒嘅之外，都好好聞。特別係Haute Couture 條line，啲香好濃好厚好似好有層次咁，隻隻都勁好聞，但好拎貴，買唔起
白色樽系列嘅櫻花同錫蘭紅茶都好聞，清新得黎又好似有啲唔知咩淳厚嘅野咁。錫蘭紅茶果個聞到真係似茶味，不過唔係好中國嘅茶，偏外國茶多啲。但都係，好拎貴，成千蚊一枝30ml，真係買唔起

用緊Cedre Atlas

係咪woody味果隻？有聞過下 都幾舒服 佢噴完個feel係點架

係呀佢隻雪松味係身好soothing
冇平時木味果種好沉穩既feel
我自己返工office都日日會噴
我本來都好鐘意木香

缺點同你講既一樣 不過我買大支有送細樽所以我都有跟身for平時補噴

我明 佢啲香有種講唔出令人好舒服relax嘅感覺 呢條line都last唔到？果陣個sales好似話佢精油20%好last得

都係6/7個鐘咁上下
可能體溫高都會關事快d揮發哂
我有時都會噴多少少係衫等stay耐哂

噴衫先有用 噴手一陣就無晒咁
有無聞haute couture 條line 啲味濃郁到一個點
如果唔係咁貴 真係想買

有聞過其中一兩隻
但d味我覺得成熟d唔係太岩自己

Agger 唔想比人覺得自己成熟 但一聞到果下真係好強烈咁有呢隻係我嘅香水 嘅感覺 好似聞聞下沉咗落個香度咁

雖然真係好香 但呢隻牌子真係偏貴

btw 睇黎係香港AC真係唔大路，格黎Penhaligon’s 長推長有

今日先買左佢個advert calendar, 可以試晒佢咁多隻味 之後先買正裝

之後試過味覺得好香，但真係幾貴

*之前

好貴

啱啊 Jo Malone 多人買勁多

$800果個？

係

全部細枝？有無特別鍾意邊隻

有細枝再加其他野
暫時開左加州盛夏黎噴, 係果香柑橘味, 好正

- 加州盛夏精醇古龍 7.5 ml
- 17 款精醇古龍體驗裝 1.7 ml （赤霞橘光、無極烏龍、情柚獨鍾、暗夜玫瑰、叛逆鳶尾、堂皇麝香、加州盛夏、馥郁晚香、雪松之戀、夢幻香草、忘情岩蘭、香濃橙花、木蘭迷情、湛藍沉香、馨晴時光、檀香深韻、流金木香）
- 2 款 香氛沐浴凝露40 ml （赤霞橘光、加州盛夏）
- 2 款 香氛身體乳 40 ml （情柚獨鍾、暗夜玫瑰）
- 2 款 香皂 40 g（流金木香、堂皇麝香）

想問係邊到入手？

好唔long lasting

香港專門店

Sf係咩？

噴衫好傷件衫